大學有咩科係真正無法在香港做到「學以致用」

所謂無法學以致用
即係在你的人生的職場上和生活上
都無法做到「學以致用」
或者做到「學以致用」的機會極微
讀完四年大學同冇讀過沒有分別

暫時諗到，國際關係？東亞研究？文化研究？

其實上個十隻手指以外0既科目全部都係

真正學到0既野, 抄source 個班人先會出人頭地, 因為從頭一開始道德底線已經夠晒低, 會搵到錢

核子工程

要睇讀書方法
鳩背搵source 應付考試嘅人讀邊科都唔會有用
真正理解背後理念嘅話，就算讀純數都會有嘢帶得走
起碼講嘢有邏輯啲

不過而家啲人習慣用金錢價值嚟衡量學術

除左專科 其他科都唔能夠學以致用

完